有睇riverdale嘅入嚟傾下

有無人有睇riverdale 推下先

Jughead 係咪真係會死

推

唔會係假掛

咁都係嘅 估下邊個殺佢

Betty會唔會係衰人？

stonewall prep嗰班

係咪嗰個Dupont 呀拿

佢個FBI啊哥先有古怪同牙chic有路㗎喎好似

我覺得似係扮死

係呀 差啲唔記得佢 好奸

Pulse 都無埋 仲有得扮？

老豆屍都驗埋

佢爸一定好傷心 佢一開始咁鼓勵個仔去stonehall 點知原來咁黑暗

我覺得有孖生

點會死
現實啲講 主要個班演員都簽咗長約
最多又係變孖生/表哥表弟架啫

乜唔係大結局㗎喇咩 都完riverdale high啦啵

真咩

睇到s3已經頂唔順冇睇...太悶...

你唔好當煲佢咁 你開住聽 又做下自己野 打發時間幾好

估唔到呢套嘢有人會死

會出第五季喎

套野第三季真係鳩到停唔到想睇佢點鳩落去. 我都係好似師兄咁玩住手機睇.

由第一季開始就死緊喇喎Ching

咁Jughead有咩可能會死

我有時飛下飛下咁睇

S1 世界級 之後越拍越鳩
除咗劇本好膠
我諗係編劇寫到班主角好乞人憎
特別係Archie
不過呢排停課都係會去追翻S4先

同意 其實S2都唔錯
但係唔知點解依加愈嚟愈膠 同埋啲sex嘅場面亦太多
好似變咗質 無哂內容咁

S3 個G&G同農場邪教以為有料到 結果係賣腎組織同cosplay 嚇細路 真係屌出聲

同埋Veronica屋企啲濕碎嘢真係好多餘
成個Riverdale個個家庭都cls
點跟

S1直頭有twin peaks校園版感覺。S2埋埋個故都還可以⋯⋯

S3S4由劇情到場面都係一場鬥劇。

我仲睇緊第三季停咗喺第三季唔想追落去
睇 Veronica 同 Archie 扑嘢睇到悶

I mean啲主角

第三季啲劇情真係鳩到睇唔落
好想知第一季同後面嗰幾季係咪同一個人寫
佩服所有睇哂嘅人

但係唔係影住Betty veronica 燒衫咩
會唔會唔關stonewall 班人事

S3真心好少少on9 同埋拉長嚟做

你會發現 佢哋S4扑得仲密 一集兩次 兩Pairs一齊扑

都係

好似係跟本Comics 出？

因為一定無咁表面 殺手一定係我哋無咁易估到
好似之前嗰啲咁

真 越睇越悶

屌係咪冇嘢寫要寫佢哋係咁扑嘢拖時間
仲要有season 5

我估佢係想講 年輕人嘅熱戀同埋為減壓而扑野 但真係多得濟

唔知點解我覺得今季好睇過上一季
如果jughead死左 s5唔想再追了

其實係好想知jughead點死先睇落去

上一季好似恐怖得濟 但到講邊個係big boss嗰下又覺得爛

恐怖其實都接受到嘅 係比較唔想睇archie同埋唔中意睇musical

Musical我直接飛

佢臨去Stonewall party同Betty講i got a plan trust me
我唔想信佢真係死左

睇呢套野主要睇靚女
Betty真係好靚
現實中Betty 同jughead 一齊好襯

上次好似Oscar個party 佢哋冇影相 又有人估佢哋散咗

應該仲一齊緊

我反而覺得愈嚟愈好睇
但身邊無人睇

新嗰集好好睇
Judhead真係死咗 betty好慘

估下邊個係兇手？

係咪好悶

依加幾好

想要睇卻害怕受傷

睇啦 我覺得都值得睇

好

究竟jughead係咪真係死咗

新一集影左冇死啦

覺得啲劇情好誇張

屌 季季都玩少少betty同Archie
唔通今季judhead 真係會帶帽？

都預左，佢最多fans, 點會比佢死。仲要呢類青春片。

講中左
佢地去party前Jughead同Betty講佢有個plan
之後就死左 所以扮死就係個plan

咪撚啊

想睇下有冇人同我一樣咁憎Hermosa

假死

愈嚟愈離地

好似有少少出軌feel

“😘 night”

但佢好似有幫佢哋搵證據

YouTube勁多人剪曬佢哋每集啲濕鳩野做一條片 好撚好笑

但係佢個格好黑人憎 成日搞鳩Veronica

睇咗搞咗成季 咁快冇事

最想睇到底個charles同chic有乜秘密

神秘VCR情節都無左影

如果Betty同Archie真係一齊
會嬲到想棄劇
同埋RIVERDALE劇組都宣布咗S5會係2020 下半年播出
我估Jughead唔會死，除非Cole佢依家身價太高劇組請唔起佢。

不過佢哋好似係簽咗長約
我估會係心思思出軌但最後唔會
好多青少年問題喺入面 真心都幾好睇

唔通佢哋再有奸計

根本佢地係有陰謀，charles引緊betty踏上黑暗之路

可能吊到下一季再講
好似農場都係s1 polly開始埋線

睇啦柒狗 你老友屌你支那人呀 如果我係五毛你咪狗？屌你老母 等執你老母臭閪骨啦黑警

原來你真係做狗

你係咪721掉頭走個其中一隻黑狗呀 屌你老母

大撚把時間同你條賤狗玩呀屌你老母

出嚟啦屌你老母 低級警狗行梗咇？

Quote 多次怕你條盲閪睇唔到

係呀台灣手足叫得咁撚好聽 人哋轉個頭屌我哋係支那人呀柒頭 我又唔係針對所有台灣人 我只係屌柒個隻賤種五毛同你隻賤閪狗

Quote 多次呀柒頭 睇到未？

你條柒頭唔係好撚串嘅咩屌你老母？特登起我底留意屈毛呀嘛？

繼撚續串同屈毛啦柒頭 喺我個post留言個緒葉咪同你條傻鳩仔一樣撩交嗌 之後唔夠我屌咪去我post屈毛囉

個台灣呀叔咪一啖砂糖一啖屎囉傻鳩 係呀一邊上連登打 支持香港獨立 一邊笑柒我地係支那人 自己選擇獨裁 係自己攞嚟 抵死 之後你個賤鳩話我分化 笑撚死

圖就cap哂 野就佢講佢打既。我覆述返比你之後你竟然屈我五毛 分化撚 而唔係屌返佢 服撚咗你。況且我由頭到尾都冇開地圖炮屌其他台灣手足 我不嬲都係針對個雙面人bot，之後你出嚟攬老襯 做乜鳩

你被雙面人撚緊仲懵盛盛 你估佢係用激將法呀？有撚用咩 鳩唔撚知香港要獨立呀？靠佢潤我地個幾句難聽說話有用咩？

我嬲係因為我諗起前個幾個月班手足傷既傷 死既死 而隻雙面人bot不撚斷spam乜嘢支那香港人 自己選擇獨裁。咁我哋之前冇付出咩？其他手足係用生命 前途去付出呀屌你老母！隻bot作為花生友有乜撚嘢資格出聲呀？佢連用激將法嘅資格都冇呀！

隻台灣bot識條撚柒咩 都唔知你幫佢做乜？

Hi

出嚟未？

[img]

睇下你啲post就知你分化撚
死全家啦

死撚開啦 你同黑警一樣呀 死全家啦
你老母死你無錢埋葬啊on9
收撚皮啦 人哋無講野喎 我哋passport真係國籍支那
唔成日提 大家都唔記得香港獨立係未做到
收撚皮啦死仆街 分化撚死全家

你老母做開雞 屌唔落
分化撚 同黑警一齊死全家

屌你 嘴炮都要copy and paste 你同你個賤種老豆一樣咁廢 先生得出你件廢人五毛

原來你又係啲死廢青 日日咁得閒
我唔似你呀 死雙失 你咁鍾意做分化撚不如順便做埋黑警啦 大把錢收 好過你依加幫藍營幫到出埋面 又無錢收

原來有人都話你五毛 咁我真係唔擔心
原來做狗真係有樣睇 唔止分化撚 直頭藍絲嚟

你老母比狗屌完之後喺海浮緊呀 你講呢啲根本冇意思 大家鬥吹 又唔到肉

你無老豆添 你老母做雞嘅
Btw 唔copy and paste驚你啲廢青睇唔到
日日淨係識喺連登打飛機 無撚用

學歷 人脈 家底好撚過你條窮閪啦 垃圾

係咁搞笑就好 不過我建議你快啲睇下你老母係咪喺狗屋做緊雞好啲 笑撚到死 btw 嗰個人post埋passport真係無得鬧 唔知你無睇定乜柒 一嚟就屌人 真係睇你啲廢人唔順眼

你全家咪又係雜種 你老豆唔玩人獸交邊有你

學歷？我唔知算唔算高 港大degree 中大master 不如我講埋搵緊幾多錢俾你知？家底 我家族生意少少地 要落手落腳做 不過都好過廢青 仲要靠「反送中啲家長」嚟養

好明顯係雙面人啦柒頭 btw不如你去海邊睇下搵唔搵到你老母臭閪條發脹屍啦

你老母係雞咋 唔係我 不過點解你咁似習總啲狗嘅

你老母咪又係老雞比支那五毛屌 五十步笑百步

咁啱見到你老母 下世小心啲 我打機先
你慢慢 小心啲出街呀亢奮青年 一陣黑警唔知你係佢地同路人 下個係你喇

你講得啱呀呢個 要反送中家長養 不過關你同我撚事

我都唔喺香港 要死都係你全家死先 你打完機好去海邊撈返你老母臭閪條屍 小心做下個

你咪班狗既同路人囉柒頭 又五十步笑百步 你唔係支那狗會幫隻bot話返香港人係支那人？圖就cap撚哂 你都可以兜 你先係真正支那狗 夠厚面皮 夠無恥 咁又難怪 你全家都係垃圾支那狗 玩人獸交先咇到你隻野仔五毛出嚟害香港人

喂五毛 笑死 你老母做雞都生得你出 小心成家生性病呀智障仔 睇你個款都係啲失敗人士 幾時覆你都秒回到嘅死毒撚 喺連登就牙刷刷 出嚟就過街老鼠 你老母做完企街俾人姦殺拎撚埋個閪出嚟賣 做緊標本你知唔知 仲喺度嘈嘈閉 快啲去救你老母條臭屍啦 你老豆分分鐘寂寞難耐 是旦搵隻狗屌緊 快啲去救火啦 傻閪

傻閪警狗以為你班手足唔撚會打柒你條賤種老母咩？你老母個臭閪咪又係街邊100一Q冇人屌既臭閪。你老母個賤臭子宮抵比黑警割出嚟再比你隻支那野仔吊頸死再重新做支那人。反正你都係支那人 下世再喺支那出世屌返香港人係支那香港人囉。

你屋企做乜撚嘢家族生意咁巴閉呀？係唔係全家幫你老母接客做龜公？ 你老母咁撚老又柒 咪撚接客啦 比支那狗屌下都ok 或者你條賤種畜生親自出嚟買屎忽你黑警雞姦囉 橫掂你都賤種都俾人屌開

台灣人 你地良知係咪俾中共食撚咗

你隻畜牲支那五毛咪又係開地圖炮屌鳩台灣人。你條撚樣喺下面咪又係俾人屌分化狗 你條畜生賤種真係夠撚晒厚面皮屌你老母臭閪 你好意思講話我係五毛 分化狗。你仲唔係分化狗？點會開地圖炮屌晒所有台灣人。照鏡睇下你自己幾撚柒先好屌人係毒撚啦

所以咪話你條畜生係支那狗，根本唔識對方未見過對方就認定人哋係廢青毒撚殊不知人地比你更有人脈 見識更多 叫你條賤種老雞老母帶你條畜生去下旅行啦柒頭。你老母做雞有家族生意㗎嘛，叫隻老雞收貴少少囉 最多我搵人幫襯你隻老雞老母再拍片俾你睇佢哋點虐待你屋企隻老雞

睇你個柒頭傻閪中回力鏢都幾撚爽 有乜撚嘢講呀五毛傻閪屌你老母 你開地圖炮屌台灣人就係唔叫分化？藉口都幫你諗埋啦屌你老母賤閪 你同其他fd共用ac呀麻 明架啦

你個柒頭毒撚咪又係唔撚做運動四肢幼撚到仆街又有肚腩嗰啲傻閪囉 你又唔撚識我咁快斷定我係毒撚？上完lecture 咪撚下你隻賤狗仔玩吓囉

講性病唔及你老母啦你家族生意係賣你自己老母做雞嘅 你屋企隻老雞賺賺埋埋都唔撚夠你條賤種俾錢睇醫生醫弱智 睇下你自己打嘅嘢

我咪幫你隻殘老雞啊媽救火囉 要唔要我拍埋片俾你睇我點樣虐待你老母隻賤老殘閪 睇吓你條賤種係乜撚地方咇出嚟 生得你隻傻鳩咁撚柒成個毒撚咁 仲要學人做五毛分化

Quote 多次回力鏢呀屌你老母傻鳩 學人做分化狗？

睇你個賤種柒頭俾人屌到成隻狗咁 爽到 分化撚屌人分化 賊喊捉賊 笑撚死

個po你個fd開架麻 唔關你事呀麻？

你睇吓自己有幾無恥 厚面皮

死傻狗
算撚把啦你 你死全家真係唔駛諗
做五先分化撚 慢慢撚我當撚狗咁撚你 得閒上連登又見到你已經秒回咗 幾好玩 快啲去睇浮屍有無你老母啦傻閪

傻閪五毛 你撚正面駁到我咩柒頭 睇下你老母點樣比黑狗虐待再俾人割撚左個頭出嚟幫你含撚好過啦 你隻老雞死之後都要繼續做雞呀傻鳩

反正你個po一世都係到 我幾時鳩痕上黎屌柒你隻支那仔都得 唔知邊個撚邊個 我屌撚完你老母同埋你個柒頭你條傻鳩咪一樣要上連登應我 扮乜撚唔在意 去砵蘭街幫你隻老雞執骨啦屌你老母 你個垃圾家族生意冇撚得做㗎啦傻鳩

正面回應下啦傻鳩 你根本駁唔撚到你其實係一隻分化狗 賊喊捉賊

原本見到孖B飛起身又G&G
仲以為會同隔離鎮交雜玩下魔法
點鳩知話係吸毒又污染
好撚失望 去到第三季班主角又失智
雖則隔離鎮個莎賓娜又係失智嘅一大代表
但編劇可唔可以俾哋翻下身
有返啲理智去做正常嘅行為

集

樓上嘈乜

由佢啦 樓上嗰個俾人踢穿係黑警扮人
幾個人開post屌鳩佢佢唔順氣就發癲喺我哋啲post屌晒鬼 又咩nmsl 笑死 十足十支那人

Btw 佢哋應該想出軌？

今集最垃圾

瘋狂唱歌
成集就只係講variety show
加少少betty archie嘅愛

今集真係笑撚死
呢套嘢會睇到連觀眾都癲埋
以後都係當cult片咁睇算

可能下一季先會開始講佢阿哥

到底套嘢幾時先肯完
最新嗰集爛撚到

屌真係睇歌劇

覺得加左歌劇元素幾好睇
但估唔到今次差唔多成集都係
btw betty同archie好煩

musical too much

終於有啲新發展

係咪唔會再一齊

應該就係
betty拒絕咗

覺得Archie跟本唔再愛Veronica 好狗

同意 其實佢一開始都係俾佢身體吸引

以為會有床戲

Cheryl Blossom 個樣好恐怖

我覺得愈睇愈ok
betty好似差咗

佢個妝唔好咁濃好睇好多...
岩岩睇完第一季

你咁慢架

加左入playlist好耐 早幾日突然想睇就開始睇 睇睇下就追落去

但睇黎大家唔係好熱烈討論（岩岩出果陣都係）